大家年初一有無洗頭？

今日無年拜，唔洗出街 所以無洗

屌 年廿八開始身同頭都冇洗

有

洗

屋企人有無叫你唔好洗

嘩屌

怕乜
今朝番工出門口前已經洗咗

返工當然要洗

返緊工，好撚悶

邊行 仲要返工

平時都唔洗

冇理照洗 好清爽

瞓醒冇得洗頭個感覺好差

沖左2次涼 你問我答

洗左

洗左個d黑足一年

帶緊頭巾

無洗 帶頭巾

唔洗點落街

無洗 用dry shampoo頂住先

廿年無洗過

好想洗呀

洗果d係咪00後

成年都唔洗
留返年初一先黎洗

自年初一就冇洗過 宜家中咗六合彩發咗達

年年都洗

迷信撚都on9

今日趁屋企人唔係度順手洗左機衫

我洗唔洗頭都黑撚過墨汁

日日都洗，唔洗會痕

舊年年初一開始無

屙完屎都唔夠膽抆

日日都要洗 每日3次 每次洗8個鐘

其實我唔係迷信 不過我阿婆好迷信 我為左佢開心 今日唔洗 見到佢安心曬 都值得

剩係今日先洗

家人有叫我唔洗頭，最後都唔記得洗咗頭

迷信撚：抆走曬啲財 黃金

照洗

剃光先

順手洗埋好正常

yes

老母唔撚比

你洗又好唔洗又好 都黑足一世

為左老媽子開心 安心啲 忍一忍啦

無洗

好波

油性撚就真係好難頂既

On9 咩年代 唔洗頭點gel頭

唉，為咗呢件事我同佢嗌交

無話洗左頭係有問題 我家人比較迷信 滿足下佢地姐

我沖沖涼諗緊洗唔洗
唔洗係唔係就係'唔洗發'
洗左先係'洗發'
最後廢事兩老嘈住曬我無洗到

真係唔值

我成塊面頭髮都係油

屋企人都叫唔好洗

咪就一就12點後洗

我都係 見到佢地安心個樣 咪忍一忍

臉都唔洗得咩

洗左兩次

剩係洗咗龜頭

今朝洗咗頭掃埋地

好撚痕呀
老母唔俾洗

剛洗了

無呀，但洗面個陣會借啲意洗兩洗

子時洗得啦

同你一樣 唔駛出街所以唔洗
如果要出街都會照洗

由年29開始冇沖涼了

大家年初一有無買鞋

成年唔洗
剩係年初一今日洗

係咪過左12點可以洗?

初一睇完午夜埸番屋企洗一次，起身去拜年又洗多次 次

洗左一半

洗左幾個頭

我今朝染埋髮

一早起身洗左一次
但下午個頭又訓完覺亂晒又洗一洗先出街
去完拜年又洗

日日都洗

一朝早年都未拜就洗咗

尋晚11點前洗
今晚11點後再洗

洗左兩獲

早一次晚一次

尋晚過撚左十二點先沖涼洗頭

有，不單止唔洗頭
我年初1不洗手，不刷牙，便便完不會刷屁股

有洗頭不過唔用洗頭水 仲剷埋髮腳👍

2019年啦

上年年初一冇洗到依家

好似係

收爐啦

就下老人家姐我

無洗
但平時一出門就一定洗
今日拜年勁唔自在 勁唔安樂

迂腐

以往初一唔洗頭既發撚咗達未？
初四係咪唔駛返工？

洗唔洗都咁黑
驚閪
岩岩洗咗

無

岩岩洗完 爽
驚比呀媽煩 所以去左fd 屋企洗 kekekeke

洗左 舒服晒

我冇得洗

過11點

洗頭見到呢個post

cs

冇 12點先比洗

智障先唔洗，on9 傳統DKLM

Agger

過左子時係唔係可以照洗?

冇 老母唔俾洗
年年初一都冇得洗

上晝10點幾已經洗咗

有洗
年三十晚諗住入廁所洗頭沖涼
點知屋企人由10點半沖到12點先出返黎
到我沖嗰時已經係年初一

成年無洗

2019仲咁迷信？

追下po
順下老人家意姐

一年無沖過涼我

正月唔洗頭

時代唔同左啦

沖咗個頭應該唔算掛

唔洗點撚見人
真係好迷信

年年都無洗咁發咗達未？

利申今日洗咗兩次 老一輩都有洗

不嬲都唔洗

岩岩洗完

洗咗 岩岩仲要俾呀媽催沖涼
就順手洗埋個靚頭 個頭唔洗好油好辛苦

題外話有冇人洗咗衫
啱先上網睇原來洗衫都唔可以做

洗得未 過左十二點啦

洗左龜頭
點算好

啱啱洗完 吹緊頭覆你

世界最有錢果班係咪都無洗頭

CHILD登真係好多支那種00後
得支那狗先會信哩D迷信野

洗左 洗埋右

有洗龜頭點算

過左12點（其實11點都得 子時）番緊去洗頭

上年年中到今年年尾都唔會洗頭

完全唔明點解要唔洗

利申：日撚日都洗

今日咁熱，出咗街就出汗，唔沖涼都臭到爆

11點已經係初二

所以對都市人黎講影響唔大